提提大家，今晚各區臨時避暑中心開放。

有杯麵，有水飲，有冷氣